二月輸左90萬港紙，上個禮拜五清倉，應如何部署

我好你少少
350萬倉
輸左接近70萬
想死

無圖你話輸9億都得啦

反手囉, 邊度輸邊度起返身

神deal割淨

跟你九十萬 大多九百萬

買晒VOO長擺算，長遠實升

高J咗 有多餘錢咪溝貨 冇錢咪坐貨

sry 冇睇清楚原來割咗

吹水大會

啱呀，清得倉即係睇佢跌，反手put就翻身

個個都咁多錢輸嘅...早知同你哋對賭啦

及早離場啦Ching

唔好入
睇定d先

點解可以輸到90萬
囉去買樓好過喇

買樓正傻閪

唔想香港買樓，住公屋咪幾好

聽過有賭未為輸未

吹到
本幾大

無貼倉一律視為垃圾鳩吹

無圖都係假膠

我二月輸左90億美金, 同你一樣禮拜五清倉 , 教埋我部署唔該

Ching Chong bring it on

贏左40萬教我如何部署

如你所願，宜家可以專心住公屋

去打科興賺250萬

玩美股輸20%就想死

到時可能得番9萬

成班契弟亂唱淡

本幾多先?

冇圖我輸一千萬呀

屌你老母
大拿拿輸左70萬都已經灰架啦
輸撚左成年人工啊
仲有咁多貼倉狗
你估輸得多好威咩

我豬左 一億

冇圖

搵定樓跳

輸$8000

咁就梗係唔係真係會走去死啦
講個心情姐
畢竟成年人工

你個倉都唔細，何必咁搏
不過呢度佔你好少身家就另計

仲有幾多，拎哂黎 等我黎 得左分3成

無圖你話蝕左成億都得架啦

#metoo

睇下出面熱門po

彈左一日姐
唔順氣咪宜家入番
坐撚到回本囉

點樣輸左90個仲要清倉 我係你就坐下啦
好似坐0005咁 坐番幾年應該都仲番到去嘅

去打枝支那針咪多2球幾野

三千萬輸九十萬，同九十一萬輸九十萬，同九萬輸九十萬差好遠喎

真 一定係輸左佢好過

打疫苗追數啦

我仲有一半買左外幣

肯定玩option, 正股點會輸咁多

冇圖你講咩都得

巴打我明，樂觀d當買個教訓

Sor 㩒錯負皮

重主莫雷拉騎師王

買熊之後用一億叫波爺講句未來會加息

利物浦

唔小心高J左輪
笑死

3月由4.4m -> 4.2m

巴打做咩... 40k usd?

55萬輸咗25萬點睇

全部本金

仲有30 萬可以輸

去打科興疫苗

打科興疫苗

我大你五千萬!!

巴打你唔係幾岩炒股，不如都係腳踏實地努力返工每月儲錢仲好，唔好輕易賭輸晒d血汗錢

我 3500鎂本

e家個倉顯示得番27xx

我都好心痛

繼續坐啦

All in gme

兩個禮拜冇左40k美金

打針

20% only